【粵語】言葉之庭

主台:

專頁:

1

腳膠之庭

呢套野真係好靚，但唔明講乜？係咪講條友鐘意左個姐姐？

。。。。。。。